區諾軒議員，你收皮啦屌你老母

真係收收皮休息下
呢排日日都見到你 你唔累架
我係岩岩著恤衫企係煙灰缸同你傾計果個男仔
見到你個樣殘晒咁好心酸
Take a rest 泛民唔係得你一個 你為我地做既已經夠多

呢個po引證到大部分人都係機械式正負皮
唔睇內文 更唔好講思考

sad but ture
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

推翻行動出去

收人收皮駛唔駛屌埋人老母?

up mud 9

屌九龍東個胡志偉去撚咗邊 612食過催淚彈唔足以夠你打j打到出年選舉出嚟幫手呀屌你老母

唔洗特登打個咁嘅標題引人入嚟
想人收皮休息下唔洗屌人老母
好撚做作

被藍施屌走咗

條友之前已經成日唔開會走咗去旅行
仲休息唔夠?!

都唔知佢怕乜 反正藍屍張票點都唔係佢架啦